(業內人仕)收到風，樂視今次系堅唔掂，續左長約睇波既巴打要注意下

本身我公司系樂視既供應商，供應一個美國既半導體比樂視，宜加連百幾萬美金都收唔到。

其實我地USD百幾萬只算系好細既供應商，咁細數都找唔到，今次真系堅唔掂。

系你老母 返高登啦

比d正能量啦，打慣左嘛

半導體其實係咩來
分享下你公司d 產品可以嗎

系你老母個老母

打返岩個字就原諒你

支那就快爆煲

即系ICs，本身有供貨比小米、Oppo做成億一個月(唔好屌 )

系你老母個老母

系你老母，死番高登啦屌你老母

正你老母
系你老母
咪撚拉低個質素啦 打慣左咪改

系你老母

財經台一早知

不嬲都覺得樂視伏味濃所以冇叫屋企人買

btw 系你老母個老母

係

好在當初聽巴打講樂視係大陸野 之後完全無接觸過

好彩續左now ,有咩事都有得賠